早安、我的朋友

嘰嘰

小美中左招？

1

美咩事

死了

唔係，點解咁講

🈵🈵🙏🏻

很悶。。。

我也，來生見

擒擒

美而家喺香港？

美點睇唐姨玩抖音

在地府暢遊中。。。

痛心，等我一陣pm下佢

晚安、美人

明天會再天亮

係咪詩詠玩抖音所以咁灰

美美

美人

Michelle做咩唔開心

如痴～如醉～如可分身J詩詠

今日仲係好痕